其實暗戀算唔算係拍左拖……

利申：有個ching話自己暗戀左人當係

倫敦金都話自己才俊既

打J又算唔算係扑野呢?

算

算呀 咁諗既話會開心d

咁條女有左 個仔又會唔會係我既呢

屌你老母算唔算係屌左你老母

我問個ching有冇拍過.佢同我講話暗戀過

通常啲人曖昧就會話拍咗半次拖

望住張相打飛機當扑過野

我應該係萬人斬